紐亞寸紅軍後防好多缺點

歐聯16強完成抽籤，上屆亞軍利物浦將大戰拜仁慕尼黑，西甲班霸巴塞隆拿就抽中里昂。巴塞教頭華爾維迪滿意抽籤結果，仲開名話好開心可以避開勁敵利物浦。拜仁門將紐亞需面對埃及文明鋒線，就話紅軍後防有明顯缺點，拜仁一眾出色攻擊手必有理想發揮。

「今季利物浦發揮唔錯，上屆歐聯亦殺入決賽。不過抽正拜仁，紅軍唔會覺得係好籤。佢哋擅於踢反擊足球，埋門觸角亦好犀利，但拜仁已經洞察到佢哋後防有明顯弱點，而且要應付拜仁一眾出色射手。」

扭呀：我失幾多粒，前面幫我入番幾多粒！

Neuer本身自己就係弱點

上次歐聯對巴塞前又係度串美斯入唔到佢波， 點知最後被美斯入兩粒收左佢皮

假動作FAKE到保定仆街

I will show Messi who is the boss

舉手王今次大穫， 實比人輸住中出

其實紐亞都好多弱點
唔膠服氣出嚟隻抽丫

佢今次醒啦 串人地後防
就算到時一球都入唔到都唔關佢事

紐亞隻多咀狗
拜仁今季頹左咁多都仲咁串

可時雲迪完就愛入球

拜仁今季仲串得起咩

咁呢樣其實就好正常嘅

摩佬臨俾人炒都好串啦

諗起甘美治條撚屌

扭亞投撚定降啦

咪玩啦伍寶

仆街紐狗又保送猁